關於逃避雖可恥但有用

究竟依個男人係邊個？
睇完都未見過佢出場

導演黎

重睇

客串

hi

睇多十次就會見到

黎明？

TSB主持嚟 安住紳一郎
嗰陣同百合阿姨一齊訪問 探逃恥班 咪俾佢哋跳埋一份囉
隔咁耐先討論啲咁嘅嘢 仲以為你講劇情